五點幾加士居道天橋底手足請入

推⋯⋯

⋯⋯覺得同呢班手足做左condom

我發夢當時係橋底聽到5:10連同佐敦道手足一齊夾班狗
士氣唔錯 推得好前 但竟然輸左係tg落雨既攻勢之下

彌敦道先啱

冇辦法，班狗拎咗制空權

我係衝到個批⋯⋯